幾時實踐到 刀劍神域 個種遊戲

現時技術可唔可行

我覺得難啲 佢裡面講到嗰意識進入虛擬世界咁

不可行，鳩估

VR?

就黎

鳩up，
之前睇過目前科技最能夠推測腦部活動情況如清醒發夢熟睡
莫講話可以互sent data 就連實際腦部諗到咩都唔知
以發夢做例係最多知你發緊夢，發咩夢就無人知
更何況以SAO 嘅MMORPG技術需求

係我有生之年應該都無得斬子彈

認真諗
其實似22世紀殺人網絡咁樣
要用線連落人既意識到
唔係刀劍咁帶舊野就得
亦唔似VR咁只係加強視覺聽覺既衝擊
所以連發展基本都未有
就算未來有應該都係禁忌game
對神經有一定影響 風險大

用個腦連落隻game，要對腦既監控做得好，唔係就可以破壞遊戲平衡(kirito最後用人既意思破壞系統殺死gm)，但太過監控人腦 又會對人腦造成破壞，所以好難,計較2046會有初形

我覺得可以

你呢世都唔見唔到, 毒撚咪FF咁多啦

有呢種技術都唔會拎來打機啦
醫療，軍事，教育方面用途更大

AV 先，我肯定

毒post

2022年

毒撚唔好FF咁多啦

劇場版嗰種AR應該易d